有無人係元朗運動場男廁執到部手提電腦

11/11號下晏5點左右唔記得拎跟住就無左
已報失
執到既可唔可以交番去學校
原價陪學生哥無錢

唔問下你公司啲九十後 定佢地整唔見又激鳩死你呀 學生哥

00後

九十後貪小便宜

啲90後都唔會咁樣唔見野

豬腦

你地係咪認錯人…

好柒牙。。

問下公司隻90後啦屌你老母

深表同情 幫推

Ching

Pish

幫推

要籌旗出聲

推到搵返為止

吉魯sir 巧巧人

pish